# Тестовое задание №3 на стажировку Backend KODE 2019.1

- Задача: спроектировать алгоритм работы
- Результат: блок-схема
- Формат: файл *.jpg
- Инструмент визуализации: https://www.draw.io/

Описание предметной области:

Необходимо спроектировать алгоритм работы блока управления кофейного автомата

#### Характеристики автомата

- Выдача сдачи: Да
- Кол-во напитков: 18
- Кол-во стаканов: 700
- Купюроприемник: Да
- Монетоприемник: Да
- Регулировка уровня сахара: Да
- Питание: 220 В

Алгоритм должен учитывать все возможные ситуации работы, как штатные, так и внештатные.

Примеры сценариев работы автомата

- `позитивный`: пользователь выбирает напиток, вносит оплату, выбирает уровень сахара, получает напиток, получает сдачу
- `позитивный`: пользователь выбирает напиток, вносит оплату, нажимает кнопку "Отмена", получает возврат оплаты
- `негативный`: пользователь выбирает напиток, автомат сообщает, что данный напиток недоступен
- `негативный`: автомат выводит на дисплей сообщение о том, что он не работает (закончилась сдача или напиток)